Op een dag in augustus, toen Mr. Stryver (na kennisgeving aan zijn jakhals dat "hij had gedacht dat die trouwrelatie beter was") de zijne had gedragen delicatesse naar Devonshire, en wanneer het zicht en de geur van bloemen in de In de straten van de stad waaiden er wat goeds in voor het ergste, voor de gezondheid want de ziekste en de jeugd voor de oudste, de voeten van Sydney zijn nog steeds te betreden die stenen.
Van zijn besluiteloosheid en doelloosheid werden zijn voeten geanimeerd door een intentie en, bij het uitwerken van die intentie, ze brachten hem naar de deur van de dokter.
Hij kreeg de trap op en vond Lucie alleen op haar werk.
Ze had was nooit helemaal op haar gemak met hem en ontving hem met een beetje schaamte toen hij naast haar tafel ging zitten.
Maar kijk omhoog zijn gezicht in de uitwisseling van de eerste paar gewone plaatsen, merkte ze op een verandering erin.
